[尋找五分鷹的下落] 2017-2018 新賽季轉會情報 (1)

英 :

@TeleFootball @SkyFootball @MailSport
@sportspeteo @john_percy @tonybarrettimes @skysportsamy @modgentelegraph @bbcsport
西: @laligaview @insidelaliga @GuillemBalague
@barcastuff @rmadridinfo @english_as @marcainenglish
德:@BL_LatestEN @BundesligaSpot @imiasanmia @sanborussia @gladbachuk
意: @TransfersCalcio @dimarzio @GugliCannavale
法: @GFN_France @Jon_LeGossip
比: @HLNinEngeland @svenclaes
美: @InsideMLS @MLSTransfers
土: @Turkish_Futbol
意：@juvefcdotcom @milanello
葡：@portuball
巴：@cynegeticus @brazilstats
塞：@serbianfooty
挪威：@norwaystats

球會： 英 @ChelsTransfer @afcstuff @barcastuff @rmadridinfo @liverpoolff @city_watch @manutd_report @hotspurrelated @westhamtransfer @safcsource @avfcnextmatch @watfordtalk @nufc_stats @evertonnewsfeed

其他：@sport_witness @deadlinedaylive @samueljayc @transfernewscen @brazilstats @espnfc

follow晒上面個d twitter
收風快過膠鷹

Lucas Perez has admitted he would be open to a return to Deportivo La Coruna this summer, having started just three games for Arsenal this season in the Premier League and Champions League.

Kylian Mbappe is set to turn down any summer approach from Manchester United as he does not like the style of Jose Mourinho's football at Old Trafford. Also a rumoured target for Manchester City and Real Madrid, the teenager is one of Europe's hottest properties.

Bayern Munich see former Tottenham star Luka Modric as the natural successor to Xabi Alonso in their midfield. The Real Madrid man is contracted until 2020 at the Santiago Bernabeu.

David De Dea is finally set to complete has move to Real Madrid this summer, but Jose Mourinho has a plan. The Manchester United boss has picked out Atletico Madrid's Jan Oblak as the man who could replace the Spanish international.

Mateo Kovacic's agent has poured cold water over suggestions the Real Madrid midfielder will leave the Bernabeu this summer.

The Croatia midfielder, who joined Real Madrid from Inter Milan in a €30m deal in 2015, has frequently been linked with a return to Italy, with AC Milan and Roma reportedly among his suitors.

Breaking | French left-back Theo Hernandez underwent a medical this morning with Real Madrid ahead of a summer move from Atleti. (MARCA)

Tottenham are considering a move for Bournemouth right-back Adam Smith if Kyle Walker leaves for Manchester City this summer, according to the Mirror.

Bayern Munich starlet Kingsley Coman says he considered a switch to Manchester City before committing his future to the German giants.

Everton are leading the race to sign Sunderland goalkeeper Jordan Pickford, according to the Mirror.

Edinson Cavani has suggested he would like to return to former club Napoli when his Paris Saint-Germain contract ends in 2020.

Here's some more from that Claude Puel press conference, where the Southampton boss has declared the club's intention to hold on to defender Virgil van Dijk - who has been out since January through injury.

有無利記news

呢個係咩料疤鍠都搶
係咪有個阿哥踢緊下體

DiMarzio話Ricardo Rodriguez去米蘭

哥狗瘋狂收購星級幼幼

Sane jesus coman

班底都老了

食完飯搵下

屌你老味 同ramires一樣樣

西布朗都咁有錢

平靚正

召喚成功

AC

而家英超邊隊無錢

終於有轉會post

想知每日郵報 鏡報 消息可信程度高唔高

當故仔聽is ok

45 m 買個細路？

好樣衰啊

新享利靚仔好多

di siglio out?

係踢過疤嗰個?
無睇開西超呢個係咩料

屌咁多好龍門roble 史迪仔

新記降班都70m收益，英超普遍都係豪門黎，好和味

電視轉播權?

係, 轉播費分得多

Pickford 勁喎

係呀，睇好佢做英軍未來首席

點解下體會盧卡斯個細佬會由下體會去蝗

靜鷹鷹who

好掛住以前高登個性翻譯

兩件都廢

法夫爾

阿dog呢？

有冇講雲加幾時宣佈續約既消息，想快啲死左條心

杜曹go HSV la diu

死落去德乙啦仆街

BREAKING: The Netherlands confirm Dick Advocaat as new head coach with former @ChelseaFC and @NUFC boss @GullitR assistant. #SSNHQ

Bobby wood

賀治比
希望降班時執返件

Butland呢？

前幾場先復出
傷左成年

唔係話球員想去國米嫁咩

執完下季到你利記降

之前咩德甲史浩克04大隻左閘
係咪見阿狗癈現架去左轉投鏝

推

Manchester United will try to tempt David de Gea to turn down a move to Real Madrid with the offer of a new contract, according to the Manchester Evening News.

Swansea City forward Alex Samuel has agreed terms with Sky Bet League Two side Stevenage on a two-year deal.

Yaya Toure wants to sign a new contract at Manchester City - if he remains a key player under Pep Guardiola. (Manchester Evening News)

Virgil van Dijk remains Liverpool's No 1 defensive target this summer - despite reports linking them with a £25million move for Burnley's Michael Keane. (Liverpool Echo)

Chelsea are leading the race sign Monaco star Tiemoue Bakayoko, according to the Daily Mail.

Sky sources understand Chelsea have signed 15-year-old midfielder Billy Gilmour from Rangers.

The fee is a development fee, which we believe to be £500k.

Brighton midfielder Dale Stephens agrees new four-year contract.

Sean Dyche has reiterated that Burnley will not be pressurised into selling Michael Keane after the latest round of rumours regarding his future.

Sevilla have reached an agreement with Everton target Sandro Ramirez

屌唔好啦

睇下摩納哥今個轉會窗留到咩人

下年世界盃
應該唔會走好多個

望就咁望, 呢班波幾好睇

roble 後備料黎
史迪 都回塘啦

Roble都叫好龍門

佢地講就話只有bakayoko & b.silva可以放
其他都唔會賣

有冇多D 英超料

雲族

個陣唔去 而家點會去

列斯入唔到附加賽就開始俾人拆骨了

其實LEEDS 無心上英超, 年年都係有段失分期

鏝對成隊摩納哥都好有興趣

貝拿度施華接大衛施華班簡直完美

Chris wood入成30球應該都轉會架啦

Wayne Rooney admits he would like to stay at Manchester United next season.

Birmingham goalkeeper Tomasz Kuszczak has signed a new two-year contract with the club.

Rafa Benitez has committed his future to Newcastle United manager following talks with owner Mike Ashley yesterday. The Spaniard was flown by helicopter to the Midlands' HQ of Sports Direct, where he met Ashley face-to-face.

Benitez signed a three-year deal last summer, but was unhappy with Newcastle's failure to sign Andros Townsend in the January transfer window.

Positive talks took place yesterday and Benitez has decided to continue as manager after guiding Newcastle to the Premier League at the first time of asking.

Benitez said: “I’m pleased with how the meeting went and the positive approach we are all taking together to build on what we have started this season.

“There will be challenges ahead of course, the summer will not be easy, but the hard work has been going on for some time and we can now continue positively with the development of the squad ahead of the start of the new season. I wish fans an enjoyable summer!”

Galatasaray want to sign out-of-favour Real Madrid defender Fabio Coentrao, according to sources in Portugal.

Liverpool midfielder Kevin Stewart is set to leave the club in the summer, Sky Sports News HQ understands.

The 23-year-old, who moved to Anfield in 2014 from Tottenham, has appeared nine times for the Merseyside club this season.

Sky sources claim a number of Premier League clubs are interested in taking him on loan or on a permanent deal, including Stoke, Burnley and newly promoted Brighton.

Derby, Norwich and Aston Villa are also thought to be interested in bringing Stewart to the Sky Bet Championship.

Everton captain Phil Jagielka admits he doesn't know if he'll be at Goodison Park next season.

Bayern Munich could sell Renato Sanches after just one season, if a club comes in with the right offer, according to Kicker.

The 19-year-old has had a poor spell in Germany so far, whilst the report suggests that Bayern Munich could let Sanches depart if they receive an offer of around €35 million.

That money will then be used to fund a move for Schalke’s Leon Goretzka.

We know that Jose Mourinho was interested in signing Sanches before he signed for Bayern Munich.

Kicker: Jerome Boateng was unhappy starting on the bench for the #DFBPokal SF vs Dortmund, behind Javi Martinez & Mats Hummels. #FCBayern

Kicker: Boateng wants clarification on his future at #FCBayern. Clubs from England & Spain are interested.

咁快要去踢澳職美職 當初唔去乞衣隊發展一定更好

英超無咩邊隊佢睇得上眼

去疤搵美斯啦

我估一係去跟哥狗 一係就去皇巴

Denayer 好似係鏝的球員黎

Inter shows strong interest in Pochettino: Spalletti remains a concrete option

比我係肥普一定去教, 好過教班熱踢歐戰踢到一篤屎

Jesus Navas has reportedly been offered a new deal by Manchester City.

Navas is out of contract in the summer but has impressed in recent stints at right-back.

Schalke sporting director Christian Heidel has revealed there have been talks to sign Baba Rahman from Chelsea.

Jamie Vardy is on Atletico's list of transfer targets if Diego Simeone stays at the club (Leicester Mercury)

Diego Costa has confirmed he will decide his future at Chelsea after the end of the season (Standard)

Pep Guardiola is considering a summer reunion with former Barcelona goalkeeper Victor Valdes, according to reports (Manchester Evening News)

Everton target Wayne Rooney has given the clearest indication yet that he will be leaving Man Utd this summer (Echo)

屌你老母

錯po Sorry

New po lm

真係要屌

華dee去馬會

push

✌

Sky in Germany report that Schalke's Leon Goretzka will sign for Bayern Munich this summer.

Pablo Zabaleta will leave City at the end of the season, bringing the curtain down on an incredible nine-year association with the Blues.

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Man City confirm Pablo Zabaleta is leaving at the end of the season. Means West Ham favourites to sign him. Ready to pay him £100,000 a week

疤青訓波底一定唔錯

lm

Luan >Liverpool?

有冇多d Chelsea news

終於去主流聯賽
之前睇佢踢歐霸都唔錯

醒啊去Monaco
練返兩三年又可以去大會

迪斯基利奧去祖？

又放比對手

西咸簽到薩巴真係唔錯WO

有無熱刺

#AskHawk

Mbappe to MU%

100%

DUO EYE BOLOGNA STRIKER

Reports in Italy suggest scouts from Newcastle and Watford will be at Bologna’s clash with Pescara in Serie A this afternoon to watch forward Mattia Destro.

OBLAK IN DEMAND?

More updates from Spain for you. The agent of Atletico Madrid goalkeeper Jan Oblak says two clubs have "real interest" in signing him this summer, one of which is from the UK.

However, AS reports Atletico will only let the stopper leave if his €100million buyout clause is triggered.

PEPE TO CHINA OR ITALY?

According to Marca in Spain, Pepe will leave Real Madrid this summer when his contract comes to an end. The Portugal defender has a mega-money offer on the table from Chinese Super League side China Hebei Fortune but is expected to join a Serie A club.

Borussia Dortmund want Manchester City striker Kelechi Iheanacho, who could be one of 12 players to leave the club. (Mail on Sunday)

ODEGAARD OUT IN THE COLD?

Real Madrid are unlikely to recall Martin Odegaard from his loan spell at Heerenveen this summer, the playmaker has revealed.

The 18-year-old Norway international joined Heerenveen on an 18-month loan deal during the January transfer window.

Odegaard does not believe he will return to his parent club in the summer, hinting that he will spend another year in Holland.

“Madrid have the option to bring me back in June, but it seems like that is not going to happen,” he told Omrop Friesland. “The plan is for me to continue here next year, at Heerenveen.”

EVERTON 'ASK ABOUT RAHMAN'

Everton have asked about taking Baba Rahman from Chelsea, according to the Daily Mail.

The 22-year-old defender, who joined Chelsea for £14m from Augsburg in 2015, is reportedly likely to go back on loan to Schalke, however.

He struggled to make an impression at Chelsea under Jose Mourinho, before suffering a cruciate injury in January.

JUVE PLOT SERIE A RAID

Juventus are eyeing moves for Roma midfielder Leandro Paredes and Sampdoria forward Patrik Schick, according to Tuttosport.

愛記簽人好正路

要睇愛記想爭歐聯定歐霸

竟然係阿仙奴

抵死 揀豪門就預左唔會有機會係一線上陣表現自己

meyer 今年會去邊

Mamadou Sakho has raised more questions over his Liverpool future after filming Crystal Palace fans, where he is currently on loan, chanting for him to stay at the club following the Eagles’ 4-0 win over Hull City on Super Sunday.

Everton believe they have beaten Sevilla and Tottenham in the race to sign Malaga's Sandro Ramirez this summer, according to The Independent.

Bournemouth and Watford are both interested in signing 23-year-old Anderlecht winger Frank Acheampong, according to the Daily Mail.

BREAKING: Defender Sead Kolasinac (@seadk6) will join @Arsenal on July 1 when his @s04 contract expires - Sky sources. #SSNHQ

巴克里走就買佢

Sky Germany: Freiburg's Maximilian Philipp will join RB Leipzig this summer. #SCF #RBL

Sky Germany: Philipp's teammate Vincenzo Grifo is also set to leave Freiburg & join Gladbach. #SCF #BMG

no Chelsea news

Bild: Borussia Dortmund have deal with Favre (Nice) to replace Tuchel as head coach. Tuchel would be free if Arsenal job becomes available

Crystal Palace will have to pay in excess of £30 million to sign Mamadou Sakho on a permanent transfer from Liverpool. (Paul Joyce)

Palace are keen on Sakho but there's been no contact between the clubs yet, although Liverpool will be primed for an approach. (Paul Joyce)

Market forces dictate that Liverpool will only countenance a huge fee for Sakho, who has three years left on his contract. (Paul Joyce)

Mamadou Sakho will cost Palace more than £30m, writes @_pauljoyce

Inter Milan want to appoint Mauricio Pochettino as their new manager. (Source: Sky Italy)

留名

klopp vs tuchel

執得返20m 算係咁

去揸兜算啦杜曹

竟然

杜曹名大於實

Manchester United may make a swoop for Real Madrid defender Pepe this summer. (Source: MEN)

BREAKING: @ManUtd offered chance to buy @realmadrid midfielder @jamesdrodriguez this summer - Sky sources. #SSNHQ

又放流料

Real Betis are in talks with Manchester City over signing Spain striker Nolito for a fee of about £3.4m.

係咪打漏左個1?

咁都有6.5m

而家個市6.5m好少姐

Liverpool is leading the race to sign Rafinha (24), Barça wants 30M. Juventus and Arsenal are also interested. [md]

Keith Downie 🎥‏
@SkySports_Keith

Christian Atsu to Newcastle is agreed after they activated his £6.2m release clause. We understand he'll sign a four-year deal at SJP.

見佢ig完全無參加車仔個party都估到佢知道自己就走得

咩報紙黎

Mundo Deportivo

唔知可唔可信

Kyle walker to man city?

Stay?

Lyon are set to spark a scramble for the signature of Alexandre Lacazette after admitting the player could be sold this summer.

Lacazette has been in sparkling form this season, scoring 26 goals in 29 Ligue 1 games and notching six Europa League goal in Lyon’s run to the semi-finals.

The 25-year-old France international striker has been a long-time rumoured target of Liverpool, with Arsenal, Barcelona, Borussia Dortmund and Atletico Madrid among other potential suitors.

And Lyon chairman Jean-Michel Aulas has admitted for the first time that Lacazette could move on during the forthcoming transfer window.

“If the club of Alex’s heart is capable of matching our demands, like Barcelona with Samuel Umtiti last year, then things will go well,” said Aulas.

“Otherwise, it also depends on any other outgoing transfers.

“If other players feel Lyon are not big enough for them, we will look for players who are equally strong and have the right mindset.

#mufc are set to resign Michael Keane for £25m [mail]

利憑咩同人爭

呢個好野黎

鏝機會大d啦
話晒係哥帥一手提拔

Real Madrid forward Gareth Bale, 27, could be set for a Premier League return with Manchester United this summer. (Talksport)

Southampton defender Virgil van Dijk, 25 is one of Chelsea's primary summer targets, with manager Antonio Conte set to spend more £200m on at least six new signings. (Independent)

Real Madrid will beat Manchester United to the signing of 18-year-old Monaco forward Kylian Mbappe, which could pave the way for Chelsea to sign striker Alvaro Morata, 24, from the La Liga giants.

Chelsea will rival Manchester City for Tottenham defender Kyle Walker and could pay up to £40m for the 26-year-old. (Daily Mirror)

Lyon chairman Jean-Michel Aulas says Arsenal and Liverpool target Alexandre Lacazette could be allowed to leave this summer. The 25-year-old striker has scored 26 Ligue 1 goals this season. (Liverpool Echo)

Newcastle have agreed a fee with Chelsea for 25-year-old midfielder Christian Atsu, who spent last season on loan at St James' Park. (Guardian)

Atsu Chelsea -> Newscastle Deal Done.

Defender Pablo Zabaleta, 32, will join West Ham on a free transfer when he leaves Manchester City at the end of the season.(TYCSports - in Spanish)

唔知可唔可信

West Ham forward Manuel Lanzini, 24, says he is not interested in leaving London Stadium, despite interest from Arsenal and Liverpool.(Metro)

賣d人去中超都賺唔少啦

盧卡古係咪走硬，會唔會去車

係,講到明已經

奧斯卡,拉美利斯兩件巴西佬

Chelsea are ready to join the battle for £40m Tottenham defender Kyle Walker.(Mirror)

Borussia Dortmund striker Pierre-Emerick Aubameyang has been offered a staggering £824,000-per-week deal to join Chinese Super League club Tianjin Quanjian. (Mirror)

Arsene Wenger announced he's staying at Arsenal next season - while in transfer talks with Sead Kolasinac.

Everton have placed a £50m price tag on Ross Barkley as they continue to wait on the midfielder's future.

賣埋沙皮90m去中超啦

呢個都40m 不了

Daily Mirror 唔係睇下就算咩

呢期無新聞,咩都J下先啦

吹大d

好似外援名額都夠晒數

蘭仙尼好野黎

利買到就好

中超成日換外援

有冇多d 英超前6消息🙇

搞錯 john a 米

有財主真係唔同D

ANY NEWS FOR D. BERARDI

OH, 咁下年摩納哥我估又無咁好睇了

返去打得返起?

但係Kimmch係RB青訓

真係走既去雞湯買施格臣

Since December 2013, @WatfordFC have had as managers:
Zola
Sannino
Garcia
McKinlay
Jokanovic
Flores
... and now sacked Walter Mazzari

Garcia而家教緊RB下季踢歐聯
Jokanovic教咗兩年將富咸由一隊英冠中下游教到去爭升班

屈福特都算係英超咁多隊入面最無耐性果隊

屈仔下半季沉得好快

呢個衰乜 季初睇佢唔廢

哥狗話蘿莉圖適合佢套打法, 所以蘿莉圖join city
結果季初哥狗想輸一場之後就係咁輸, 放棄左本身套打法
加上SANE開始fit, 蘿莉就無位置

真係慘，本來覺得幾勁

我地鏝迷都鄧佢慘, 明明為左哥狗先唔去巴塞
點知都係要打後備

係英冠有一排被人拎左個正選
去到west ham都係打後備多

係連後備都冇 就算有都唔換係巴塞一定有得出

同阿狗個主席有得揮

宜家仲仆去兩隊米蘭果D真係玩撚完

狼堡d傻仔做咩又去雙米

Paul Clement on John Terry: "He's a top player & a free agent, so it makes sense to discuss & see if he would be interested in Swansea."

講又唔係咁講 上兩季 i大毒撚都無乜點出場啦

今季paco 出場分鐘都唔多

馬沙利自從離開拿玻里就無好過

個班主要求打歐洲賽，會唔會太過不自量力

魯卡斯係咪firm去傑志？

#WatfordFC target Marco Silva to replace Walter Mazzarri - but they face competition from Porto

Tottenham have initiated talks with Juventus right-back Dani Alves, 34. (Yahoo)

Alves would replace Kyle Walker, 26, who looks likely to be leaving the club at the end of the season. (Evening Standard)

Southampton chairman Ralph Krueger says the club do not need to sell defender Virgil van Dijk, 25, even if they are offered £60m. (Liverpool Echo)

Barcelona have been linked with a move for Tottenham midfielder Moussa Sissoko, but AC Milan and Real Madrid are also interested in the 27-year-old. (Don Balon - in Spanish)

Manchester United target Bernardo Silva, 22, says he dreams of leaving Monaco for one of the "best teams". The midfielder is valued at around £70m. (SIC, via Metro)

牙朗筆錢未用完

Winger Wilfried Zaha, 24, has told Crystal Palace he is willing to sign a five-year deal worth £110,000-a-week after helping to secure the club's Premier League status for another season. (Guardian)

Chelsea will offer goalkeeper Thibaut Courtois a new contract worth more than £150,000-a-week to try to head off Real Madrid's interest in the 25-year-old. (Telegraph)

Bournemouth will make bids worth more than a combined £30m for Chelsea defender Nathan Ake, 22, and goalkeeper Asmir Begovic, 29, once the season has finished. (Guardian)

Newcastle and Crystal Palace are tracking 27-year-old Burnley striker Ashley Barnes. (ESPN)

Lyon striker Alexandre Lacazette, 25, says he is interested in joining Atletico Madrid this summer. (Lyon, via Eurosport)

Newcastle United are set to enquire about the transfer of 26-year-old Fulham midfielder Tom Cairney. (Telegraph)

爺爺唔要啦??

高普都買唔到

ake 不了

唔係真啦

起標價£60m

真心ON9

番波圖好過啦 去屈仔跟普素個痴線佬咪又係一年就走

Garcia係身體有事先離開

落力為你好真係慘
如果唔走咪幾好

唔係呀

有幾奇
去左多仔咁多年仲咁多甩漏
仲要定唔到位

Bayern Munich goalie Tom Starke to retire at the end of the season. He won 13 trophies in 5 years at the club despite appearing just 8 times

打右閘算係咁
打中堅真係幾差

BREAKING: @WestHamUtd interested in signing @ManCity forward @67Kelechi - Sky sources. #SSNHQ

BREAKING: Head coach Paul Clement says he will talk to @ChelseaFC's John Terry about a possible move to @SwansOfficial. #SSNHQ

BREAKING: @ChelseaFC open new contract talks with @thibautcourtois - Sky sources. #SSNHQ

半隊鏝

唔肯定lucas
lucas好似仲有一年約

西咸
成日想簽鏝d人做乜

屈福特班底的確係中上游
打落應該同修仔拖肥差不多

希望lucas 留隊

Chelsea boss Antonio Conte will be given £200m to strengthen his title-winning squad and is set to spend 50m euros (£42.7m) on Monaco's 22-year-old midfielder Tiemoue Bakayoko. (Daily Telegraph)

Monaco have rejected Liverpool's 75m euros (£64.4m) bid for 18-year-old forward Kylian Mbappe, with the French champions holding out for 100m euros. (Marca)

馬卡報ON9

Manchester United are considering Benfica's goalkeeper Ederson, 23, as a possible replacement for David de Gea if he leaves in the summer.

呢件都50m歐 咪撚搞

The Red Devils could also move for Atletico Madrid and Slovenia keeper Jan Oblak and are willing to pay up to £40m for the 24-year-old.

But Real Madrid are ready to launch a shock move to take Oblak from their city rivals.

真 實係最佳水貨

Manchester City are ready to offload forwards Kelechi Iheanacho, 20, and Nolito, 30, in order to land Arsenal star Alexis Sanchez this summer.

Iheanacho 都賣
anyway, 又係阿狗買人

咁ddg去邊

獌狗無人要

留係獌咪仲死

無位比佢打，jesus上左位

鏝識買後防未

哥狗買咩後防都一鳩樣嫁啦

哥狗都唔買後防既, 用中場打架嘛

yes
中場打兩閘
兩閘打中堅

Carlo Ancelotti in his press-conference: "Bayern are always looking for interesting players & Leon Goretzka is a very interesting player"

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Financial Times reporting Alisher Usmanov has made $1.3bn bid in recent weeks to take control of Arsenal

堅既話阿記可以燒銀紙瘋狂買人

好似話比人reject左

是

到時big six得番利熱唔係金錢足球

It was revealed last week that Usmanov's worth has grown to £11.791 billion. That's 46% more than Roman Abramovich.

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Alexandre Lacazette tells L'Equipe he's leaving Lyon. Sounds like he's agreed to join Atlético Madrid

Wenger will sign a 2-year extension with @Arsenal after the FA Cup final, @TeleFootball reporting. He will accept changes in structure.

Alexandre Lacazette announces his departure from Lyon
Speaking in an exclusive interview with L’Équipe published in full tomorrow, Lyon striker Alexandre Lacazette announces his departure from the club, having been there since 2003.

You have decided to quit Lyon, in agreement with the club. Why are you leaving?

Because I think that now is the right moment. I want to discover something else, to put myself in danger and to get to the next level. People say in passing that I score goals, but I know very well that on the European level I am not very well known. I want to see if I can answer the questions that people are asking, to continue to progress.

We are hearing a lot about Atletico…

Atletico, they are good… This a club that is constantly in the final stage of the Champions League over the last few years. It is a great team, in a new stadium, and it is also a club where players progress. And there is Antoine Griezmann.

Who will decide your future destination?

Me. Entirely.

Even if a club offers Lyon more than the one that you want to go to?

The President told me what he told you in the press conference. I am the one who will choose my future destination. It is a personal choice that has been carefully considered for a long time.

咁貴

反骨仔

go mu la diu

愛回家

屎波寧都叫做踢過下幾年國家隊

而家竟然要佢再加錢先買到米高堅尼

Monaco have rejected a world-record bid of £103m from Real Madrid for Kylian Mbappe, per @JBurtTelegraph

103m 都唔賣
之前傳唔係話買完借返去一季

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Lyon president says Alexandre Lacazette has agreed to move to Atlético Madrid, but deal depends on lifting of Atlético's transfer ban

拜仁d簽人手法真係有d唔討好

Bayern Munich have asked Arturo Vidal about Arsenal's 28-year-old forward Alexis Sanchez, the midfielder has revealed.

拿卡錫迪

Leicester City and West Brom are both trying to prise Ben Gibson away from Middlesbrough. gibson復活有人要

交換啦屌

利物浦無了

Ben gibson係米堡中堅喎ching

其實佢唔愁無班落

佢都開到聲話想留係英超踢

走啦
you deserve better

Arsenal goalkeeper David Ospina, 28, is in talks with Turkish side Fenerbahce about a £5m move, after being frustrated at a lack of first-team opportunities behind Petr Cech.

Newcastle are poised to firm up their interest in Burnley's 25-year-old striker Andre Gray.

Chelsea are targeting Ajax's 20-year-old Colombia defender Davinson Sanchez.

得唔得架🤔

AJAX 班人咁細個真係唔知得唔得

咁入到歐霸決賽唔會廢先啦

想要ziyech

咁倒不如買Klaassen

之前都入過國家隊
實有英超隊要

dont go Chelsea la diu

米蘭復興

5月就掟錢簽人

Atletico Madrid make fresh check on Diego Costa and ask to be told of any China developments

Diego Costa - Diego Costa's future remains uncertain as Atletico Madrid want Chelsea striker to reject China and return to Spain
Diego Costa waves to supporters at Stamford Bridge on Sunday, but has he played his final league game for Chelsea? Credit: Rex Features
Atlético Madrid have expressed a desire to be kept informed of Chelsea striker Diego Costa’s intentions this summer, despite Tianjin Quanjian’s confidence of taking him to China.

Costa’s future at Chelsea remains uncertain with the 28-year-old possibly providing a hint he will leave by waving to each corner of Stamford Bridge when he was substituted in the final Premier League game of the season against Sunderland on Sunday.

Chinese Super League club Tianjin Quanjian are willing to pay £76 million to sign Costa and hand the Spain international a deal worth over £25m-a-year – figures Atlético or any other European club would not be able to or willing to match.

But Telegraph Sport understands Atlético, who tried to re-sign him last year, last week contacted the representatives of Costa to ask to be kept informed about what he wants to do this summer.

Diego Simeone has confirmed he will stay at Atlético and the Argentine manager is personally pushing the interest in Costa as the pair remain close. They were pictured together as recently as last November.

Atlético believe Costa would favour a return to Spain over a move to China, but it remains to be seen whether the player, his advisors or particularly Chelsea would accept a less lucrative deal for him to stay in Europe.

Tianjin Quanjian think they have a verbal agreement in place for Costa, but the player himself has suggested that he has not yet committed himself to moving to China and has told friends that he would be interested in a return to Spain.

Any Atlético bid for Costa will depend on whether or not the Spaniards sell Manchester United target Antoine Griezmann and would be subject to their transfer embargo being lifted.

Atlético already have a verbal deal in place to sign Lyon striker Alexandre Lacazette, but, with the contract of Fernando Torres up for renewal, the on-going interest in Costa is not dependent on whether or not Lacazette moves to Spain.

Representatives of Chelsea will this week meet with Monaco to try to negotiate a deal for midfielder Tiemoue Bakayoko, with the Ligue 1 champions interested in striker Michy Batshuayi.

Monaco want £50m for Bakayoko, while Chelsea are still undecided whether or not to let Batshuayi, who has scored in each of his last three appearances, leave – either on loan or permanently. Chelsea’s hopes of landing Bakayoko appear to have received a boost with the 22-year-old ruling out a move to Paris Saint-Germain.

“I can’t leave Monaco to go to PSG,” said Bakayoko. “It’s impossible, because I’ve just finished champion ahead of Paris. I can’t leave for a club that has finished behind me. “PSG is a club I carry in my heart because I’m a Parisian and I was a supporter of PSG, like my family. They initiated me.”

Keith Downie 🎥‏
@SkySports_Keith

BREAKING: I understand Bournemouth have today opened talks with Jermain Defoe & Sunderland about a free transfer of the striker.

David Moyes resigns as Sunderland manager following Premier League relegation

David Moyes' spell as Sunderland manager:
43 games
8 wins
28 defeats
19% win rate
1 relegation

David Moyes PL record at Sunderland:
Played: 38
Won: 6
Drawn: 6
Lost: 26
For: 29
Against: 69
Days bottom: 189 out of 282 (67%)

Moyes goes following a meeting with the Chairman and Chief Executive in London this morning.

BREAKING: Sky sources understand Gael Clichy will leave @ManCity this summer following the completion of his contract

班主對莫耶斯的辭任明顯感到失望，但指對方選擇不領取任何賠償，「是其人格的證明」。據指，莫耶斯在當日早上與班主會面，告知對方自己去意已決。

自己唔做之餘錢都唔要

Antoine Griezmann in Manchester? 'Possible' answers the person concerned, who believes his chances to play the year next to 6 out of 10. #Quotidien

Even Griezmann bantering us with the "6th" jokes

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Griezmann moving to Old Trafford depends on:
a) Manchester United qualifying for the Champions League
b) United paying £86m release clause

好撚串

當年fm佢潛力高過紐亞

Breaking | Anderlecht manager Herman Van Holsbeeck: "Youri Tielemans will have his medical at Monaco this week." (Het Nieuwsblad)

應該頂巴卡約高？

而家都唔差，睇隊友嘅啫
你試下叫紐亞搭漢堡班後防吖

好似有歐聯踢喎,哈化

得歐霸

唔同類型

好過踢升班馬

踢歐霸啦
去升班馬把撚咩

去英超證明自己, MESSI都唔敢

米蘭發咗達

米蘭中左六合彩?
係咁買人

蝗國人科水買人呀 好似話有1億預算

Belotti唔係一億啦咩

應該多人爭

本地聯賽買番好似唔洗

米蘭下季劍指歐聯了

一億買到啲咩
ac 又冇歐聯又冇勁領隊

咁佢下年去邊隊

唔係話 release clause 係國外先有效
但國內就幾多都唔放咩

終於揾到新亨利

target姐，都唔一定買到
係返國內，一億買到3 4 條友名爭3,4名啦

可能係去拜仁打後備

有烏列治

BREAKING: @HullCity head coach Marco Silva in Portugal for talks with @FCPorto - Sky sources. #SSNHQ

仲以為會留英超

教到降班都可以去教波圖

降班唔代表佢冇料

帶住班垃圾追到差d護級成功

就連尼亞斯條垃圾係佢手上都可以入到咁波 場場用蘭奴基亞都唔洗比人456

佢唔黎教hull第1隊降啦

其實無睇波又要批評既, 可以GOOGLE下先:

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Inter Milan wanted Antonio Conte, Diego Simeone or Mauricio Pochettino. Looks like they're going to get Luciano Spalletti from Roma

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Antoine Griezmann says he's ready to leave Atletico Madrid. Says just scoring goals is not enough. Wants to win titles

咁仲去幫六弟

£££

come chelsea la diu

£86m release clause

咁平

BREAKING: @IAmJermainDefoe
agrees to join @afcbournemouth on free transfer from @SunderlandAFC - Sky sources. #SSNHQ

BREAKING: Sam Allardyce tells Crystal Palace he's quitting after helping Eagles avoid relegation | @Matt_Lawton_DM

21st May - Barcelona reveal that they'll announce a new manager on May 29th

23rd May - Allardyce leaves Palace

Coincidence?

想像唔到疤玩燒味

好似話大sam同水晶宮老細傾唔掂今個夏天轉會簽人個D野
當年pulis都係因為咁resign

Juan Cuadrado will complete a permanent move to Juventus after the Italian club retained the Serie A title.

The Colombian international joined Chelsea in early 2015, playing a total of 15 times and helping us secure both the Premier League title and League Cup, replacing Willian as we beat Tottenham 2-0 at Wembley.

After appearing once as a substitute at the start of the 2015/16 season, he joined Juventus on loan, and has since helped them to back-to-back Serie A championships and this season's Champions League final, where they will face Real Madrid.

We thank Juan for his service and wish him the best of luck in his future career.

DONE DEAL: Real Madrid confirm that they have reached an agreement with Flamengo for the transfer of Vinicius Junior on July 2018.

Vinicius Junior will officially become a Real Madrid player in July 2018, but will stay with Flamengo until July 2019.

碧基踢中鋒

返新狗

重有moyes

29號係FA cup final既兩日後
雲爺爺

險簽隊

巴塞b隊教練升a隊

Sky Sports News HQ‏已認證帳戶
@SkySportsNewsHQ

BREAKING: Sam Allardyce resigns as @CPFC manager and says he has no intention of managing again. #SSNHQ

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Allardyce extremely disappointed & saddened to hear reports that he's fallen out with Steve Parish. Just right time for him to leave Palace

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Sam Allardyce confirms he's quit Palace and is retiring from football: "I have no ambitions to take another job... I will miss management"

Sam Allardyce has resigned as manager of Crystal Palace and says he has "no ambition to take another job" in football.

Statement: Sam Allardyce

大sam 上年教英格蘭咁樣俾人搞一搞 都應該心灰意冷 都叫一代名帥啦 永不降班的男人

起碼退休前幫水晶宮護級成功
唔係退休前都要一路比人講單野

KICKER:

José Mourinho wants Bayern attacker Douglas Costa at Manchester United.

水晶宮唔係唔肯洗錢嫁喎

咁都留唔住大sam?

佢想退休

準備下季降

咁你唔好去永昌官了，黎我紐

青訓都咁反骨

無乜機

下半季好似踢得幾好

Pete O'Rourke‏ @SportsPeteO

Cesar Azpilicueta says that he is not interested in "flattering" speculation linking him with a summer move to Barcelona.

Athletic Bilbao announce Ernesto Valverde is leaving the club. Expected to be named new Barcelona coach later this week.

Espanyol have completed the permanent signing of goalkeeper Diego Lopez from AC Milan.

CONFIRMED: @ChristianAtsu20 has completed a permanent move to St. James' Park from @ChelseaFC.

good luck

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

Yuri #Tielemans passe la visite médicale en ce moment à Monaco. Contrat de 5 ans. Montant de l'opération avoisinant 23M€ ! Gros coup.

泰利文斯>Monaco

Victor Valdes’ contract with Middlesbrough has been terminated by mutual consent.

唐辛可能又返紐卡素

斯索高返唔返

Chelsea defender Azpilicueta has described reports linking him with Barcelona as "flattering" but insists he is happy at Stamford Bridge.

Antoine Griezmann will join Manchester United in the next 2-3 weeks. He wants it resolved before he goes on honeymoon [Telegraph]

paul joyce‏
@_pauljoyce

Everton interested in signing Cuco Martina - out of contract with Southampton

José Mourinho says he gave Ed Woodward the names of the new players he wants more than 2 months ago: "Now its for him & owners. I just wait"

The @Telegraph now expect Antoine Griezmann to join Manchester United. Atletico claim to be confident of keeping him. More on GFFN tomorrow.

連拿又走?

神卡唔去就佢返利記?

Barcelona's incoming manager Ernesto Valverde has made signing Ander Herrera his priority this summer. [Sport] #MUFC

BREAKING: Marco Silva to activate release clause and leave @HullCity with immediate effect - Sky sources. #SSNHQ

水晶宮想截波圖糊

打歐聯

摩納哥唔係官宣咗啦咩

watford都想要
希望佢唔好去watford
一年換一次領隊

去邊？

基治都走

熱個walket係咪走了？

去免簽祖記

傳曼聯，險雲加，免祖記

Newcastle United are plotting a £39 million bid for Sporting midfielder William Carvalho, according to various Portuguese outlets including O Jogo and Record.

有無曼城轉會緋聞?

Man United will sign a centre back this summer. 3 options being worked on are Michael Keane, Virgil Van Dijk, Victor Lindelof. Will sign one
@SkyKaveh

Smalling bye

紐狗

放比爺爺橫掂咁想要😏

唔知邊隊會上檔做水魚呢

應該都係鏝/PSg

卡數咁有米

城定聯

diu牙

之前又話西布朗既

典玩牙

BREAKING: Monaco midfielder Bernardo Silva (22) has arrived in Manchester. He's set to undergo a Manchester City medical today. He will cost £70m. [MEN/The Sun]

明明係曼聯 比空歡喜我

成隊monaco去鄰居啦

抵牙摩納哥贏我地
就拆你骨😝

Mohamed Bouhafsi @mohamedbouhafsi

Today, Bernardo Silva is undergoing a medical at Manchester City ahead of a €70m move ( nearby), on a 5-year contract.

confirm?

£70m同€70m都爭d

Bernardo Silva deal believed to be 5yr contract. Looks like he will be City's record signing at around £70m

Yes

西布朗咁西窮都出25m

鏝城左右閘大換血

ask hawk:
inter milan

呢件都25 m

咁抵

頂多咪15m-20m
有冇通漲得咁癡線

屌

抵屌
Mbapee又叫到咁撚貴

43m真係好抵, 高華錫都30m啦

好抵喎

踢得幾好架喎

點解一直好似冇隊想要佢咁?
明明落場都有貨交(好似係

竟然去屈仔

教一年又比人炒

教一年有錢拎

達子去米蘭
單野究竟可唔可信

Chelsea will only sell 28-year-old striker Diego Costa if a bidder meets their £60m valuation. (Times)

#MCFC are also after Monaco's full back Mendy. Fabinho was on their radar too. Mon City.

輸左唔奮氣 ？

£43m

而家個市算抵

好快手下

好有效率

打包埋fabio mandy

貴但應該岩洗

但佢留低實做到icon/legend

阿古路被放棄

其實25m對英超球會黎講又唔係話勁貴

降班個隊都有99.9m收

Marco silva 揀屈仔 我諗唔多唔少同班底有關 佢都算係技術流 屈仔都同候城幾似 晶宮有賓迪基要玩鳩斬唔啱佢

Juventus are interested in signing Angel Di Maria - they met his agent today & discussions will continue after the UCL final.

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Griezmann denies he's already agreed to leave Atlético but stops short of committing his future to the club: "All the rumours are unfounded"

Everton could sign defender Cuco Martina, 27, on a free transfer after he was released by Southampton. (Liverpool Echo)

Juventus, Tottenham Hotspur & Atletico Madrid are currently pursuing Monaco attacker Thomas Lemar the most heavily. (Tomorrow's L'Équipe)

The Times: Liverpool will have to pay up to £60m if they're to sign RB Leipzig's Naby Keita. #RBL #LFC

Daily Mirror: Liverpool are ready to break their transfer record to sign Naby Keita. #RBL #LFC

Talks have already progressed with Keita's advisors, and the Reds would also meet his wage demands in excess of £120,000 a week.

The fee would be in the region of £50m which would break LFC's record currently stood at £35m by Andy Carroll.

Manchester City are ready to make a big offer for Milan wonderboy gk Donnarumma according to tomorrow Corriere dello Sport

法賓奴留意左成季啦喎
佢同費蘭甸奴都可以司職右閘同防中，岩晒哥狗戰術需要！

摩納哥大把貨啦 仲有D後生仔借左出去可以收番黎用

回家了

其實歐聯未打之前 鏝已經傅緊fabinho同mendy

候城都係佢黎咗先咁技術流啫

收埋rulli咪得

抵啦

下季邊撚個教都有法甲啦
摩納哥比人拆晒全隊

Silva係第一步

番老西

呢件垃圾 係士缽亭渣住成手好牌但指定第3

咁Emery 都係唔合格架啦

Benfica Ederson leave?

Great news is true... ‬
‪Andrea Herrera to sign new deal and say 🖕 to any approach from Barcelona. ‬

咁Jorge Jesus垃圾好多 依家隊賓菲加基本上係佢砌出黎 熟晒路都比賓菲加屌打

下

Me有無人買

Rio Ave president António Campos has confirmed they hold 30% of the economics rights of Benfica goalkeeper Ederson. Gestifute holds 20%.

對多仔果場好勁

哥狗一貫作風

拒絕曼車去米蘭

吹撚到一貫作風

係

曼車都要做後備
米蘭有得做絕對主力

車如果哥狗走,莫拉達打正選啦應該

都要哥狗真係走先得架

傳佢走都好似傳左大半季

哥狗唔知走唔走
唔走佢咪企左係到 英超又要再適應
去乞衣隊正選基本野 意甲打過無適應問題

依家完季即刻冇哂消息啦

佢為長期正選既過米蘭係大機會D

Youtube球王

Bonucci開季傳到而家都冇咩聲氣 應該冇行

搵錢撻鳩祖囉, 再出破紀錄週薪

軌應該搶法賓奴啦唔係非賣品的話

痴撚線,fifa都唔會咁買人法呀

之前都掉過啦干爹
干爹都唔跟唔係會跟哥狗下話

鏝有3億屌你
好彩我車都唔輸蝕姐

fabinho真係純防守料，車仔要防守已經有kante,matic
車仔係需要pogba依種超級b2b ， 所以咪追窮人版既bakayoko

鏝買閘都要買兩三個
再加埋次要少少嘅
龍
Dm後備

300m真係唔洗理FFP架喎

FFP都冇乜阻嚇性
你洗得多錢,我就罰你少少錢

Bakayoko似係樣樣都無

巴禾呢

拉奧拿幾時落地獄

45m貨仔係咁架啦，想要普巴咪上季掉1億出黎再比33萬周薪囉

人望高處，你地應該祝福當拿仔

45m貨仔係咁，啲價真係CLS

當馬仔會走？

鏝應該買多2-3個後衛 1防中 1龍

3.5m 年薪仲未肯續約

曼城符合到英超歐聯註冊名額咩

有大水喉射住就爽手D啦
唔想佢比哥狗糟蹋

A米都有新班主課水
要留加佢人工留應該唔難呀
仲記得佢講過佢鍾意a米

所以咪搶walker

18歲 3.5m 年薪仲未夠 ?

LFC are ready to battle both Manchester clubs for the signature of Benjamin Mendy - a player in high demand and valued at £39m.

唔覺佢會走

依幾年球壇真係比曼聯搞到d價痴晒線

After playing two seasons at Juventus, Alvaro Morata is considering returning to Serie A. While his priority was to go back to the bianconeri, Mandzukic's recent extension has closed that door- but there's the possibility of joining Milan, a club looking to revamp their front line. Morata has a personal reason to return to Serie A, his future wife is Italian and he's now gathering information on the rossoneri's new project. Milan is becoming more optimistic they can complete the deal despite competition from Manchester United, Mourinho called Morata as he's interested in bringing him to Old Trafford but Morata's preference is to return to Italy with Milan giving him the chance to do so. The rossoneri's strategy is to first reach an agreement with Morata before negotiating with Real Madrid, after the Champions League final in Cardiff, directors Mirabelli and Fassone will travel to Spain to try to complete the deal for a key player for their attack.

原來老婆係意大利妹

乜唔係中超咩

成個市場都係得返德甲正常d咁

Nba d價都升到癲啦 唔係淨係足球有呢個問題

意甲德甲西甲國內既轉會其實都正常

但一聽到英超出價班友就好似見到水魚咁湯

kisses去米蘭28m，但季中車仔出到35m都唔放

德甲得三四隊有錢
新轉播合約又好似仲未生效

又關曼聯事

拆骨

抵wo

Mino Raiola on Gianluigi Donnarumma: "After international duty he will go on vacation, then we’ll see. We are talking to Milan."

£43m買隻閘都抵

唔係掛

好閘難求呀
仲要22歲 依加個市黎講抵啦

walker都係差唔多價 依加通脹 個個都35m起價

仲要明知曼城要英人

佳尼11.5m

Raiola is asking for 5m a year with annual increase plus a commission on each renewal. Milan are offering 3.5m annual salary plus bonus .5m, one time commission and no annual increase.

落地獄啦拉奧拿

痴撚線

azp 8m
moses 8m

仲有人話抵個下

Matip 0m

伊恩拿祖都賣

希望水貨

勁贊堅神40倍

唔好侮辱mendy啦

主要係佢未婚妻係意大利人

曼城點解唔十億買哂對手d核心

嘩,酸到呢...

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Sky in Italy: Real Madrid forward Alvaro Morata has turned down Manchester United because he wants to join AC Milan. Will cost €60m

究竟solanke係咪走硬?

曼城大把錢
40m咪當4m咁駛
你有你屌,買到佢地想要既球員理得你點睇

仲要ffp有名無實

有錢真好
咁又洗左接近一億喇

乞衣米蘭都玩金錢足球

兩隊米蘭都有大陸佬注資

去埋意假 仲要去乞衣雙熊

Fabrizio Romano‏ @FabrizioRomano
Dries #Mertens will extend his contract with #Napoli. Done deal, announced by president De Laurentiis. #transfers #SerieA

躝

yes, you

傷完
比人正選都搶埋

Azp 佳尼你而家放出黎分分鐘唔只40m啦

認真佳尼冇可能上到咁貴
佢唔識攻

英文另計 分分鐘呢件賣比曼城都30幾40m

英人*

意甲國內轉會都水魚價架啦

貝老初期既米蘭都係金錢足球姐
後期唔比錢玩先變乞衣
依家老細回歸基本

Cahill 6.5m
Stones 50m

爛石

Ffp最少要罰一半啦

鏝買人不嬲水魚價，買貴唔買錯就得啦
迪布尼我地都要用57m先買到
我地無歷史唔出高價點搶球員呀
車迷唔該放長雙眼睇多幾年，stones又咁生
當年杜奧巴都叫豬油巴啦

walker

Ok 下年見

咁係咪同老婆離婚

btw雙閘都五年無買過

軌當時出到35咁高咩

去邊

曼城真係搵錢掟撚死人

聽講西咸

24m

唔係太睇好i仔踢西咸
i仔係得埋門果下勁

其實佢做後備奇兵幾好
可惜天使耶穌去左曼城之後佢冇晒機會上陣

佢未夠班踢曼城
好可惜，希望成材可以回購返黎用
特別係哥狗唔會場場打雙前鋒，佢留隊實無波踢

佢45m咁平

做乜尻乜都平 幾錢先叫貴

國米絕對主力, 買果時都30m左右
45m真係平喎

廢過我

廢果方面廢過你

淨係睇我完封過夏世三已經知佳尼唔夠我黎

計能力計玩到幾多年
點都唔值45m

但e+個市有少少料都25-30m

伊恩拿祖24m

RMC: Lyon have made a €12m offer for Leverkusen's Javier Hernandez. #B04

Diego Costa to @luisferpo: "I will only leave Chelsea for Atlético. If not, I will stay here. I'm not interested in other clubs." #cfc

When he was asked about China he clearly said 'No, no, no.'

BREAKING: Sky sources report that Manchester United are in talks to sign Inter Milan winger Ivan Perisic. #SSNHQ

摩佬上年黎已經想要
最記得佢歐國盃個克羅地亞色髮型

哥狗

除非轉踢雙箭頭，唔係ayi又無得上位

any liv news?

尋晚閪曬面

West Ham want to rival Tottenham in the race to sign Everton's Ross Barkley this summer, according to the Daily Star this morning.

Rafa Benitez wants to bring Napoli's Pepe Reina back to the Premier League with Newcastle, according to a report in the Sun on Sunday.

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Sky in Italy: Chelsea also interested in signing Ivan Perisic from Inter Milan. Man United offering €35m. Inter want between €55m and €60m

Get French Football‏ @GFFN
Manchester City have made a €130m offer for AS Monaco forward Kylian Mbappé, according to Téléfoot

Get French Football‏ @GFFN
Téléfoot: Real Madrid have revised their offer for Kylian Mbappé to match €130m - Monaco haven't responded to either

痴撚線
一個MBAPPE佔左超過3分1轉會筆直

近幾年真係通漲得好勁

曼城想買撚左成隊摩納哥

你估真係得3億用咩
真係買到想要既人(eg美斯)就算4-5億都照買

麥皮, 法賓奴, 文迪, b華, lemar, 巴卡約高
買晒就岩

哥狗傻左牙
有agger路 耶穌 要包皮做乜

抬你地皇狗價

Lemar, Bakayoko應該唔會買啦

鏝城好波

吊你老味 拆骨可恥！！

除咗錢完全冇理由簡西咸

哥狗去摩納哥教, 再買番鏝啲人會唔會仲抵

咁要睇下曼聯買唔買, 曼聯要既一定抬價

咁鏝同鍠兩間既話佢去鏝對佢發展實好過鍠

至少攞硬聯賽冠軍

bravo非賣品

我地拖舟最錫法國人

但佢去鏝打起左, 鏝未必會賣返比鍠

IN BENZ WE TRUST

支持曼城直接改名叫摩納哥

當然我淨係睇對佢既未來發展啦
哥狗教進攻球員係有保證既

鏝買麥皮
鍠會唔會買agger路

講真麥皮咁後生去鍠未必係好事
仲要咁貴
佢始終有一日會去鍠, 留起摩納哥啦

留隊係最後
就算轉會都唔好一黎就鍠
只會自毀前程

叫city Group 買埋摩
到時借人咪得

18歲就破世界轉會紀錄

得罪講句,件樂天都130M真係好撚ON9

應該有料唔會水貨。

但佢依單deal真係成真既話之後個市一定又再通漲

可能遲下簽件狗屎垃圾都要3，40m

而家都係喇

下年買球星分分鐘要200m

pogba要1億已經開始漲緊啦, 講緊一線球星個價位

130m

可能遲d養和b，連加特依d垃圾轉會去中下游都要40m

成間球會買撚埋去咪仲快

連加特係摩佬愛將
200m走唔甩

Transfer Centre Live‏ @TransferCentreL

Manchester City are set to complete the signing of 23-year-old Benfica goalkeeper Ederson for a fee worth in excess of £32m.

呢個龍好勁架咩？ 真心唔識

J住先

得186咁短...

啲高空波應該會比人屈機

同巴我有咩分別, 短人

又比下遊班大黑腸狂炸

勁過賓科士打

Promes >Liverpool?

If you can't beat them,buy them

又幾靚

好撚鐘意跑出黎拎波

岩哥狗

黎到英超係咁走出黎接傳中會唔會比人撞死
佢睇落又唔似neuer咁大份,又唔算高

好似幾壯喎，係矮左啲

聖卡咪係短人

有無咩短人keeper踢英超係成功

OOOOOOOspina

摩利亞斯係pes好勁🤗

who

基雲

矮到戇鳩條友

曼城想要果個龍

唔望太多，只求好過巴禾就夠

難啲好唔過佢喎

打歐聯幾撚勁喎

曼聯幾時開始洗錢呀
好想睇兩個鬥金多

木仔試下hijack啦屌

曼聯咁多左閘

賓菲加D龍不嬲唔錯 唔洗膽心 當年奧比歷都比人質疑

未正式開始已經駛咗成億

曼城係咪50m簽佢

痴線 哥狗你不如去做摩納哥教頭啦

再睇真D
6月都未到丫

標價咁高
10m就差唔多

間接宣佈雲加續約？

Benjamin Mendy‏已認證帳戶
@benmendy23

回覆給 @Footballogue @SFR_Sport
Ça a changé Manchester 🤔🤔🤔 Calmez vous lol

已經體測緊

Benjamin Mendy on the ✈️ to Manchester (City) rumours.
"Manchester has changed 🤔🤔🤔. Keep calm, lol." #mcfc

佢想講咩?

佢好似拍埋片影住自己係法國 之後話[乜呢到變左曼市咩?]

原來係咁 唔識法文

揸緊電單車去機場

any Arsenal news

我都係鳩估

啲錢冤枉黎瘟疫去
賣俾人貴自己買人都要幾十m
仲要俾人知有錢再劏到一頸血
最發就經理人
袋佣袋到手軟

摩納哥不嬲買幼幼玩
應該無咩大影響

BREAKING: Sky sources report that Manchester City are in advanced talks to sign Benfica goalkeeper Ederson for fee in the region of £45m.

Ederson's fee would be world record transfer for a goalkeeper. #SSNHQ

兩年夾埋簽左60m係龍門位...
明明手上面有個joe hart...

不過曼城無野多，錢最多

迪馬真係去祖？

Kaveh Solhekol‏已認證帳戶
@SkyKaveh

Latest from Italy on Inter Milan winger Ivan Perisic - Chelsea interested but he wants to move to Manchester United

joe hart咁廢

終於有班落

文

去鏟雪
想佢返英超

車都係得lukaku, bakayoko?

佢教鏝果時好有娛樂性

thx

教教下
訓著左

補緊時

please dont go Chelsea

Y

想ake同基斯天神上位

Manchester City have started talks with Yaya Tourè agent about new deal. Talks going well. Both parties hopeful deal can be agreed quickly

車好似好少青訓真係上位場場打正選

有預感班利迷已經精上腦

Paddy power封盤有撚用咩

修仔無骨氣，又話60m都唔賣

係 暫時無可以坐穩正選

any 熱狗？？

LM

This afternoon I extended my contract with AS Roma for 5 more years. This makes me so proud and happy. After 4 years of ups and downs, the club feels like home to me.
My team mates, the manager, the staff and last but not least: the fans. You are truly amazing!

from Kevin Strootman fb

[image]

Leipzig有冇話簽人放selke?

買左個maxi pxxxxxs
弗賴堡堆前鋒唔差

Ernesto Valverde is the new @FCBarcelona coach.
Welcome, Ernesto!
#HolaValverde

乜水

畢爾包前教練

椰子味濃

Kicker: Thomas Tuchel will leave Dortmund. #BVB

don't go Arsenal thx

你續約咪好

I know what I will do in my future. You will soon know.

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
Manchester City believe they can sign Alexis Sanchez and keep hold of Sergio Aguero this summer

James Robson‏ @JamesRobsonMEN

Guardiola wants to assemble a devastating attack that will include, Aguero, Jesus, Sanchez, Sane & Silva

挽撚晒啦`-,-

裏面有件垃圾，名我唔講了
阿根廷人黎

Sanchez
Sane DeBruyne BSliva
Fabinho Fernandinho
Mendy Otamendi Kompany Walker
Ederson

Sub:
Bravo, Stones, Kolarov, Toure, DSliva, Jesus, Aguero

山齊士幾時變左阿根廷人

sterling呢

垃圾，賣啦diu

James Robson‏ @JamesRobsonMEN
City could announce Ederson as early as tomorrow. Preparations in place once formalities of medical is done

Nolito is looking for an exit.
He told MARCA "I'd like to leave Manchester City... on loan, a transfer, whichever way possible".

#MCFC

哥狗究竟亂買定為清人而填位

買哂人地一隊返黎團聚

Benoît Assou Ekotto: "I do not have the necessary qualities to become a pornstar." (RMC)

Franck Kessié tomorrow will have medicals as new AC Milan player. Done deal, confirmed. €28M to Atalanta. #transfers #Milan 🇨🇮

Manchester City & Real Madrid have indeed already made offers in the region of €120m for Kylian Mbappé, according to tomorrow's L'Équipe.

Man United think Ivan Perisic is worth £30m. Inter Milan value him between £48m and £52m. Inter want to replace him with James Rodriguez
(@SkyKaveh)

其實點解唔出佢？
睇過佢後備出黎表現唔差

打fm開sugar daddy咁
有意思咩

買又係佢買

岩啊走啦 呢隊垃圾都痴撚線

同安歷基一樣樣

妖人踢唔起 係咪成季出唔夠100分鐘

有冇巴狗消息

買James Rodriguez好過，至少夠靚仔賣波衫都夠填數

但曼正正缺一個正宗翼

全季上陣183分鐘 柏拉斯奧條廢柴767分鐘

出到45m洗鬼買佢

而家個市係咁

係咪華倫之前果個

點解要去狼隊

狼隊宜加係文迪斯話事

kessie

轟應該冇興趣Kessie 要藥膏

Perisic 45m 可以接受啦
上年歐國盃靠佢撚爆西班牙後防

28m euro幾抵屌
之前轟想買唔係吹到30m pounds以上架咩

冬季35m都唔賣

Kessie's move to Milan is expected to be a 2-year loan + obligations to buy. [Sky]
The transfer will total a fee equal to €28M.